韓 國 SBS 天 菜 級 新 聞 男 主 播 直 情 屌 打 香 港 所 有 所 謂 新 聞 王 子！！

側面都咁型 正面會點樣呢？

好靚仔 仲點樣睇佢報新聞呀？？

幕後嘅佢 好認正咁打自己嘅修正稿，好專業嘅anchor BB

好上鏡呀！！！

原來Travys BB 除咗衫仲好大隻㗎
快點

我個心呀 負荷唔到啦 好粗壯嘅臂彎

背脊都好正呀！！

再睇埋佢去台灣嘅Vlog

隻衰鬼食碗麵都要扮可愛 衰豬

好想幫佢吹凍啲麵麵

好淫囉 飛住釘嚟打邊邊 咁樣唔得㗎吓

Gotcha！！BB好多手毛 性慾一定

重點嚟啦！！！！！
原來BB 識講流利英法西班牙文！！仲曾經喺加拿大留學

重重重點嚟啦 佢正職假假地都係音樂家，網絡歌手！！

仲識唱多國語言！！ 音域濶，聲底靚 ！！
痴線真係屎忽㝫同耳仔都同時懷孕！！

唱英文歌係佢拿手！！！

國語歌都好好聽

重溫Travys BB靚相

Ok

大麻 OK LA

香港嘅黃浩賢正啲

手勢幾好

咁完美通常都係

快點強姦我

佢都唔夠大隻 又唔識音樂

但係個樣正過依個韓國仔

可能執咗少少啫

韓仔man 好多

韓仔通常都大隻啲 不過個樣唔太啱我

浩賢BB係記者 唔係主播 各有所長囉
浩贀BB做主播 把聲又差啲嘅

想瘋狂lam佢格肋底

都係浩賢bb做主播唔係太掂

浩賢係0 韓仔係1

韓國搵主播係真係要睇樣
個個都唔差得去邊
香港個啲女都叫還可以
咩何駿彥個啲男主播就收皮啦

以為浩賢係0.5

好過呢件陳書君啦
讚自己係優秀基因

阿蛆呢？

阿姐氣勢磅礡

阿姐自信滿滿

阿姐繞橋三日

阿姐千嬌百媚

外國長大營養好 應該好大碌

條支那仔玩開微博梗係覺得自己高人一等

第一次睇

好嘔心成日喺ig show 肌

BRA帶若隱若現

咁靚仔硬係覺得hehe

男人老狗剃加拿大毛

今年37歲仲係單身（好似係）

老你個頭 狗你條毛
唔好用老狗侮辱男神

韓仔好似全部都會剃

樓主死基佬

便服照幾好

肌？邊度？

想試佢條泡菜味人參

得排骨咋

我呀婆都大隻過佢

韓國做主播超超超超超嚴格
要考好多試 準備好耐
所以個個都好勁

同埋韓國主播好撚睇樣
做得主播7極有限

豬君皇后蛻變史

對胸同個樣一樣 好撚樣衰

好撚柒

老 牙畀bad taste

但Travys BB本身好似加拿大高中畢業。。。唔見佢有degree。。。
好明顯佢音樂天分好受佢父親金植賢影響 明顯有受專業聲樂訓練

咩呀 我睇唔出佢37歲喎

我羨慕佢嘅聲樂技巧多啲

屌屌b呢個不了。。

同我咁似樣嘅

留返畀我

覺得會打女人

下體唔係好突.....

但唔會打0 仔

韓國平均陰莖數字未必準

優秀咗係邊？

好似張張相個樣都唔同

只愛汪姐

有無ig

now 唔興肌肉囉

佢條J係幾粗
但龜頭細

你=盲

agger....

你都唔識貨
佢個樣後生到以為30頭 真心

冇

hehe界好興

蒙頭ok

韓國人普遍啲髮線好好睇，又多頭髮

anyway 韓仔j 細完全係謬誤嚟

想俾佢屌

資料更正 wiki條link 唔係travys bb 暫時冇佢嘅資料

資料更正 Travys Kim 김주우 金周㥥

金周㥥BB仲自己出過書教韓文

濕曬。。。

竟然唔係汪阿蛆

打佢個tag #김주우 有相 但搵唔到佢acct

好好J

韓國男主播點會係汪阿姐

側面靚仔過正面，個樣有d似台灣個張立昂。

差幾皮喎

第一次聽人講韓文係咁好聽

個樣似慈禧太后

周周BB好高 有六尺

難得冇整個鼻

皮膚好好

好想同佢做愛

整容狗都好吹奏

好柒喎

想知下面大唔大

幾可有下面一大抽既韓仔

支那佬咁

咁又係

ig?

佢個樣似會係晚晚打老婆嗰啲人

佬味
睇個款唔襟擺, 好快變阿叔

喔巴

唔好咁痴線啦

gay味濃

This

圖？

係香港啲人先咁on9
剃左乾淨啲不知幾正

我含過嗰啲日本仔都會剃
香港人同支那人普遍唔會

乾乾淨淨真係好食好多

好乾淨，好勁

身為明荃之友 竟然一張啊蛆圖都冇 好失望
不過主播圖磨牙

條眉似蠟筆小新？

浩賢BB 世界第一

上面咪有囉